In deze kwestie zijn de datums alles, en ik denk dat als we al ons materiaal bij de hand hebben en elk item hebben in chronologische volgorde geplaatst, we zullen veel hebben gedaan.
Vertel me dat Lord Godalming en Mr. Morris komen ook.
Laten we het hem kunnen vertellen wanneer ze komen.
"Hij stelde de fonograaf dus in een langzaam tempo in, en ik begon vanaf het begin van de zevende cilinder te typen.
ik gebruikte spruitstuk, en nam dus drie exemplaren van het dagboek, net zoals ik had gedaan met de rest.
